la la land算唔算好遺憾

冇得一齊

咁先會一世記得

D歌幾好聽

city of stars

結局幾好，同你白頭到老嘅往往唔係你最愛嗰個

一齊咗個結局就唔同咗 哈利簡尼仲選擇會唔會去踢波

有無諗過女主未必最愛係男主
女主最後的確係好幸福嘅